200萬就係200萬 唔該唔好再200萬+1

因為根本冇+1
亦唔會有+2+3

你死左就係死左 再絕望你要留住條命你先會成為200萬+1
冇人代替到你發聲 因為每人都要代取自己發聲

乜鬼在天堂陪我地行 我睇唔到囉唔該
要行就企係我身邊行

再有人走 我唔會再稱佢為烈士
而係逃兵

真
逃兵可恥